有冇OU嘅巴絲打係讀HR

表示自己想修但係冇course book好難搞 可唔可以借俾我影

利申：非Business 個stream 但有興趣讀

Ou好似讀3年

去sit堂

我就係想咁但係我想問佢哋係咪有嗰啲course book？

Note就有

成個課程幾錢？

一年65,480 3年196,440

佢係咪每一堂都會派
我唔知可唔可以上埋workshop 怕冇course pack 尷尬

你有冇讀過大專以上既程度？
Note要自己上網印出黎

我個科會派㗎嘛

Ou有分lecture同tutorial

佢lecture 啲ppt有得down?~

你去sit堂聽咪算 學費都無交仲想down人地d resources
Btw你本身讀咩科

惡惡
IT

自學既話睇依本書
我做功課果時都係睇依本書學

果三科有教科書我都諗住買黎睇
E-ver

洗鬼買書咩 用你大學account 開Library睇咪得

去sit lecture 味算, 你又唔係佢個 department

ps. 乖乖地上oliver 堂啦

屌講起我又想喊 佢嗰科我真係唔明佢講乜㗎

網上版right?

巴打你平時做功課 搵sources唔洗睇book/article/journal架咩

你係咪讀緊大學 如果係就開你學校個手online library search hrm就大把resources比你學啦

冇paper要寫
所以基本上冇乜睇